網上行定香港寬頻？

一路用緊網上行唔係光纖，其實速度都相當快，幾滿意，見到期睇下香港寬頻1000m光纖原來同我依加冇光纖100m差唔多價，想睇吓轉唔轉好

有冇巴絲打俾俾意見

邊間平就用邊間

真心一問點解網上行貴過晒所有其他公司？ 係佢質素最好定咩原因？ 未用過香港寬頻怕中伏綁兩年

網上行行光纖講緊好似3百幾起，香港寬頻都好似唔洗200

我上個月hkbn 100MB轉去網上行1000MB $168

邊間都好 新客轉台通常都有得平
當舊客係狗

Hkbn比個優惠您！

網上行1000MB有冇光纖？ 仆街168咁平

今日問我100MB都要190

所以睇價錢 自己用落兩間都差唔多

Smartone最平 佢都係租hkbn

講漏 有光纖入屋 好似2~3條獨立光纖

巴打留個tg俾我
我搵你拎帳戶號碼睇下你屋企有冇光纖啦
點都係光纖好過銅線嫁
利申網上爬staff
Btw 有得簡真係唔好簡HKBN

我舊客戶喎，我去門市話問舊客戶續約佢叫我等no.，之後我後面個個新客戶就即刻serve佢

HGC咩黎

呢個係和記

你留個telegram我搵你啦 之後俾個帳戶號碼我幫你睇睇資料先啦 我都唔係門市狗

香港寬頻服務差。。 免費畀我都唔用